當初梁游DQ事件，大家真係怪錯泛民唔出手相救

自己友出事，佢地反應都係差唔多

大難臨頭各自飛

可能到自己比人DQ，反應都係一樣

小麗有咩？

黎黎去去都係老泛民問題
新泛民同青政不嬲由選前到家下都有互相幫口

37 有

基本上成個泛民得眾志果班同獨派有計傾

黃之鋒昨日(15日)抵達華盛頓後，先到喬治敦大學與美國自由之家的代表Mark Lagon對談，分享港人推動「民主自決」的願景。游梁昨日被法庭裁定取消議員資格後，黃之鋒在facebook上留言，指看了法官取消游梁議員資格的判詞，「確實難以入睡」、「實在難以接受兩位民選議員，終在中共干政之下，被粗暴取消資格」。

黃之鋒於香港時間周四(17日)凌晨將會到國會山莊與美國國會及行政當局中國委員會，在有關香港民主前途的座談會上發言，他形容這是整個行程的重點，將會說明為何短期內希望修訂美國對香港的政策方向，他說：「中共封殺本土獨派，接着打壓民主自決，事態發展下去，最壞打算是中共把全數泛民踢出議會，實在十分可怕。」

gphone有幫口,仲去美國國會告枕頭狀wo

叫後生仔囉, 都有幾句, 老果D就冇了

傳統大黨比較後生個D其實對獨派無咩野，係D老屎忽先當獨派係敵人

咁我又真係唔知

集會都係得500人，你班垃圾當日無電視睇都10萬人圍政總啦 屌你

鄺囝都有

毛孟靜果日咪又攬實遊 保護佢

尹兆堅係比較後生, 但都當獨派係敵人

林卓廷之前咪屌游游攪到釋法，人鏈白鴿得鄺仔同許智峯有幫手
成個白鴿好多人覺得所有本土派都係鬼

其實由dq報名開始就應該出聲，但佢哋自己入到閘就理得你
梁游被dq時，又係好沉默，冇乜出過聲
依家dq多四件，D火終於要燒到埋身都仲係飯碗，痴撚線

泛民割蓆、十九才子同佢條應聲蟲鬧小學雞、國師果d 唔洗講，蟲泰仲好笑，話自己無間道黎
蘋果持以上立場
試下係連登search 梁游 仲多連登仔落井下石
呢d 港豬真是抵撚死架麻
而家比人binc 好撚多on9 走出黎話當初有幫
幫？邊撚度幫呀？睇過